【美圖晒晒】靚女放天燈求男友 呢個條件引網民起哄

【美圖晒晒】靚女放天燈求男友
呢個條件引網民起哄

7,790
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

網上流傳一張靚女放天燈的照片，兩人求男友的條件直接寫在天燈上，最下方還用特別用粗鋸齒框以及超大的字，標示「有大GG（大雀）」，網友瘋狂在各群組流傳，互虧「你朋友找你，所以傳給」、「有人跟你告白了」。

但也有網友酸爆兩位正妹「連字都寫錯」，條件中的「身高175聽話很愛我」的愛字寫錯，第二行的「瘦」字跟「帥」字也不對，還有網友狂酸大GG梗，連鹹濕言詞都出現。

其中一位靚女被發現是外拍模特兒伊芙琳，她的facebook貼上不少性感美照，有近2萬粉絲追蹤，新聞披露後，超多網友留言表示想和她當朋友；另外她在本月25、26，以及下月4號共有4場外拍活動，已有不少人預約報名。

這段靚女放天燈求男友的報道，在台灣《蘋果》即時新聞的點閱率飆升過40萬。在美甲店工作的伊芙琳「樂樂」，一聽到點閱率20萬她笑得更開心，直說：「沒想到那麼多，一整天都有人要加入她的Evelyn伊芙琳-樂樂粉絲團。」

台越混血的樂樂說，過年期間跟着家人一起去平溪玩，年初二貼照，7日下午突然開始有人告訴她照片紅了，讓她很意外。她坦言：「放天燈是希望跟喜歡的人在一起的願望可以實現，但大GG是好朋友林姓女子胡鬧寫的。」樂樂說有已經有了喜歡的人，難道這些「大GG」網友要心碎了嗎？她竟然馬上笑着說：「可是他又還沒答應。」網友們，還是不用傷心吧！

台灣《蘋果日報》

上一則
【動畫】遭缺德遊客拐走「囝囡」黑天鵝爸媽絕食苦尋
下一則
【動畫】同fd食飯唔見人埋單 戇男爬窗走數跌落街

臭雞寫兩句野成班台狗又精蟲上腦狗衝

台灣上位真容易